香港上deep web係咪唔犯法？

真心一問

睇你做D咩

fbi*(ad*adba@asd214#!@#

咁快有亂碼人

淨睇係咪無野

我上次睇公公尖尖癲父佢是羽尋測機以星是爹眾邋容務福大八99999

睇你睇D咩

如果睇cp既話…涓浗＃銆傚悗$鏉％ユ垚涓烘垜＃鍥界…殑涓撶敤＊鐨勭畝绉般€

咪吓我呀

不誠實使用電腦罪

係咪除左兒童porn?

其實就出出出出出出出出出出

巴打，你部電話keyboard出左事，建議攞去整下

上都不誠實？

你都係

4f6e6c79206f6e39207472616e736c61746520746869732074657374

Deep web not犯法，睇你做啲咩

點會犯法

煮緊飯，洗唔洗加多位 ？

收聲呀！

咁.....直播呢？

你上完之後睇下有冇比人拉咪知道犯唔犯法囉

真心，早排有單cp案令我好奇開左post,最後我搵到新聞話：就算你睇cp,只要過程中唔download,上完先熄都冇事

睇下你信唔信得過班狗

係wo，巴打你真係醒，咁我都諗唔到Tim

d野冇download又點會睇到

咁啫係話Browser down過都唔算數
利申：我對cp無興趣

我估係講d cp preview pics掛

唔肯定你browser down 個意思同我一樣，因為有d人話上左網就叫down左,我個定義係真係㩒左download先算down

on9上下網fbi又黎
你估佢地咁多人咩

又到暑假

你自己email個inbox都屬於deep web啦

其實真係唔會劣禁畈叨[24'啤次3 [235芴w'fpl"LA; FK\p\
p14-3OR\W-T9\RGG}"?<
r!|$

無聊

暑假po

我對deep web都好有興趣，但又驚唔小心犯左法。

唔好咁快破壞我嘅ff得唔得呀你

我都係咁，純粹問下各位大大意見

我唔信呀，走呀你

暑假緊係有暑假post

玩還玩，記得搵野遮住電腦個cam位

上deepweb係唔犯法
犯法係cp 毒品

用無痕模式唔知得唔得

一定得，除非唔得

既然唔犯法緊係露樣啦

我研究緊virtual box應該係做到

銀行系統都係啦
所有一般browser search唔到都可以叫deep web

之前有位巴打出過deep web討論片，你可以搵下，幾詳細

犯法
好危險
唔好上
列左係禁地黎
好似港鐵走入路軌咁
一比人發現就要罰錢
年中好多小朋友好奇上比人捉左要坐監
得閒去法庭旁聽幾日就會有一單

10010110111101101101011101101000101101110101101010101011111001011101111101010111000101010011010101010011010100001100011101010001011100001000101010100010101010101011000101011010100010101010101010

beginneros【冰山一角︱深不見底的網絡世界】
識上網嘅人，90%上過Deep Web？唔相信？咁係因為你對Deep Web嘅定義唔清楚啦！

平時喺搜尋器入面搵到嘅網頁，我地會稱為表層網頁(Surface Web)，係唔需要使用特定嘅瀏覽器去開啟。至於搜尋器搵唔到嘅網頁，其實已經可以歸類為Deep Web，例如郵件網頁﹑網上銀行﹑公司內聯網，其實都係Deep Web嘅例子。

咁點解一講Deep Web，大家就會聯想到唔好嘅野？
上面所講嘅郵件網頁﹑網上銀行同公司內聯網，都只係部分Deep Web內容嘅例子，只係佔當中一小部分，但當中更多嘅，係更多唔合乎道德標準嘅網站，個部分我地會稱為Darknet。Darknet含有好多不雅內容，亦有好多不良分子用嚟從事非法活動，例如非法貿易（毒品﹑槍械）﹑非法片段（戀童癖﹑暴力）等，亂咁開啟呢類型網頁，係有機會觸犯法律架！所以真真正正得人驚嘅，其實係Darknet而唔係Deep Web。

據網計，現今存在嘅Deep Web嘅網站數目，比平時喺搜尋器搵到嘅網頁多達過百倍，情況就好似人類對深海嘅認知摸不著頭腦一樣。有啲野，真係唔好亂試，反正而家網頁我地都未睇曬，何必要亂嚟呢！

記住唔好因為「好奇害死貓」呀！

一定唔係咁架

巴打，你創作力都幾澎湃

留明睇雪山圖

有邊度上Deep Web係犯法 你唔買毒品 睇Cp 柰得你何咩 不過唔知你想上Deep Web睇咩 暴力血腥野表網都有 其他就自己小心啦吓

唔係有國家機密，ufo設計圖， 尼思湖水怪同埋袁生嘅粉俠傳架咩

等睇海綿寶寶

駁唔到

米高堅尼都唔識？

支持樓豬直播

巴打比面了

邊位？

直播FBI爆門

堅尼米拿呢？

8964，444，8964

驚已報

靠cache證明唔到你有意存取

話比人知禾上deep web系kai芯既

lm睇海綿寶寶

俾人勾綫囉

You are being watched

學校內聯網犯唔犯法

點先上到deep web
有冇專家講解下同指導下？

巴打多謝支持

普通人上deepweb =電腦不設防
你以為剩係上，上完就冇手尾跟？

tc3hc5yu0:3igp03of4;3jn=2

有咩好網分享？

如果佢冇上_ _ _ _ _ _ _ 就唔會有事

香港警察is watching you

有無人解釋下

巴打

我諗應該冇裳林車喎暗疹粉屌焰米埋橫埋ffddgrcvvfdxcssavverygoodjgffhhn

邊有咁易捉到你阿
你諗點下點解Deep web咁多犯法野
但平時我地上開既互聯網反而冇咁多
就係因為上得Deep web既人
連警方都冇辦法知道係邊個用家

暑假來了

deep web load野速度太慢,你想睇片基本上冇可能online睇要download,online根本慢到load唔到片

既然問得出咁on9嘅問題
我勸樓主都係唔上比較安全

deep web 同dark web 唔同
同埋其實上deep web冇想像中咁危險